Lenu Prummel kaewab et Jakob Rosimäggi on temaga ühes elanud ja laps on juba 25.Januaris 1873 sündinud. Agga Jakob Rosimäggi ajab tagasi et tema ei ole mitte üksi tema juures olnud waid teisi on ka olnud. Nimelt Adu Laduga Pridik Sieberg Pridik Mühlkam Jüri Keroten Kohila mõisa teomees Juhan .... Rabbifer
Kohus ei tea siin midagi mõista waid jääb Kihelkonna kohtu ja Kiriku Herra hooleks.
